# Chinese translations for RhythmCat2 package.
# Copyright (C) 2012 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the RhythmCat2 package.
# SuperCat <supercatexpert@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RhythmCat2 1.9.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-09 23:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-20 20:57+0800\n"
"Last-Translator: SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../lib/rclib-core.c:124
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../lib/rclib-core.c:126
msgid "Pop"
msgstr "流行"

#: ../lib/rclib-core.c:128
msgid "Rock"
msgstr "摇滚"

#: ../lib/rclib-core.c:130
msgid "Metal"
msgstr "金属"

#: ../lib/rclib-core.c:132
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#: ../lib/rclib-core.c:134
msgid "Electronic"
msgstr "电子乐"

#: ../lib/rclib-core.c:136
msgid "Jazz"
msgstr "爵士"

#: ../lib/rclib-core.c:138
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#: ../lib/rclib-core.c:140
msgid "Blues"
msgstr "布鲁斯"

#: ../lib/rclib-core.c:142
msgid "Vocal"
msgstr "语音"

#: ../lib/rclib-core.c:973 ../lib/rclib-core.c:982 ../lib/rclib-core.c:992
#: ../lib/rclib-core.c:1002 ../lib/rclib-core.c:1012 ../lib/rclib-core.c:1022
#, c-format
msgid "Cannot load necessary plugin: %s"
msgstr "无法加载必要的插件: %s"

#: ../lib/rclib-core.c:1031 ../lib/rclib-core.c:1055
#, c-format
msgid "Cannot create bin: %s"
msgstr "无法创建箱柜: %s"

#: ../lib/rclib-core.c:1040 ../lib/rclib-core.c:1065
#, c-format
msgid "Cannot link elements!"
msgstr "无法连接元件!"

#: ../lib/rclib-core.c:1191
#, c-format
msgid "The core is already initialized!"
msgstr "核心已被初始化!"

#: ../lib/rclib-core.c:1920
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:130 ../ui/rc-ui-effect.c:180
msgid "EQ Setting File (*.EQF)"
msgstr "均衡器配置文件 (*.EQF)"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:132
msgid "Save Equalizer Setting..."
msgstr "保存均衡器配置..."

#: ../ui/rc-ui-effect.c:182
msgid "Load Equalizer Setting..."
msgstr "加载均衡器配置..."

#: ../ui/rc-ui-effect.c:276
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:277
msgid "Balance"
msgstr "声道平衡"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:313
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:315
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../ui/rc-ui-effect.c:341
msgid "Audio Effects"
msgstr "音频特效"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:432 ../ui/rc-ui-window.c:139
#: ../ui/rc-ui-window.c:1343
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知标题"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:436 ../ui/rc-ui-window.c:150
#: ../ui/rc-ui-window.c:1344
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知艺术家"

#: ../ui/rc-ui-listmodel.c:441 ../ui/rc-ui-window.c:160
#: ../ui/rc-ui-window.c:1345
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知专辑"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:797
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:890
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:893 ../ui/rc-ui-settings.c:804
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:896 ../ui/rc-ui-settings.c:806
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:899 ../ui/rc-ui-settings.c:808
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:902 ../ui/rc-ui-settings.c:810
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:905 ../ui/rc-ui-settings.c:812
#: ../ui/rc-ui-dialog.c:864
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:908 ../ui/rc-ui-settings.c:816
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:911
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:914 ../ui/rc-ui-settings.c:814
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ../ui/rc-ui-listview.c:1293
#, c-format
msgid "Playlist %u"
msgstr "播放列表 %u"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:398
msgid "_Playlist"
msgstr "播放列表(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:399
msgid "_Library"
msgstr "音乐库(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:400
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:401
msgid "_Control"
msgstr "控制(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:402
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:403
msgid "_Repeat"
msgstr "重复(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:404
msgid "Ran_dom"
msgstr "随机(_D)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:405
msgid "Sort Playlists"
msgstr "播放列表排序"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:406
msgid "Sort Music"
msgstr "音乐排序"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:408
msgid "Open _Music"
msgstr "打开音乐(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:409
msgid "Open and play the music file"
msgstr "打开并播放音乐文件"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:412
msgid "Open _Location"
msgstr "打开位置(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:413
msgid "Open a location and play"
msgstr "打开一个位置并播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:416
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:417
msgid "Configure the player"
msgstr "配置播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:420
msgid "Plu_gins"
msgstr "插件(_G)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:421
msgid "Configure plugins"
msgstr "插件配置"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:424 ../ui/rc-ui-menu.c:628
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:425 ../ui/rc-ui-menu.c:629
msgid "Quit this player"
msgstr "退出播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:428 ../ui/rc-ui-menu.c:540
msgid "_New Playlist"
msgstr "新建播放列表(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:429 ../ui/rc-ui-menu.c:541
msgid "Create a new playlist"
msgstr "建立一个播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:432 ../ui/rc-ui-menu.c:544
msgid "Re_name Playlist"
msgstr "重命名播放列表(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:433 ../ui/rc-ui-menu.c:545
msgid "Rename the playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:436 ../ui/rc-ui-menu.c:548
msgid "R_emove Playlist"
msgstr "删除播放列表(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:437 ../ui/rc-ui-menu.c:549
msgid "Remove the playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:440
msgid "_Export Playlist"
msgstr "导出播放列表(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:441 ../ui/rc-ui-menu.c:553
msgid "Export music to a playlist"
msgstr "导出音乐列表到播放列表文件"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:444
msgid "Export _All Playlists"
msgstr "导出全部播放列表(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:445
msgid "Export all playlists to a folder"
msgstr "导出全部播放列表到指定目录"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:448 ../ui/rc-ui-menu.c:556
msgid "Import _Music"
msgstr "导入音乐(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:449 ../ui/rc-ui-menu.c:557
msgid "Import music file"
msgstr "导入音乐文件"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:452 ../ui/rc-ui-menu.c:560
msgid "Import From _Playlist"
msgstr "导入播放列表(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:453 ../ui/rc-ui-menu.c:561
msgid "Import music from playlist"
msgstr "从播放列表文件中导入音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:456
msgid "Import From _Folder"
msgstr "导入目录(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:457
msgid "Import all music from folder"
msgstr "导入目录中全部音乐文件"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:460 ../ui/rc-ui-menu.c:484
msgid "_Remove Music"
msgstr "删除音乐(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:461 ../ui/rc-ui-menu.c:577
msgid "Remove music from playlist"
msgstr "从播放列表中删除音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:464 ../ui/rc-ui-menu.c:488 ../ui/rc-ui-menu.c:564
msgid "Select _All"
msgstr "全选(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:465 ../ui/rc-ui-menu.c:565
msgid "Select all music in the playlist"
msgstr "选中当前播放列表中全部音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:468 ../ui/rc-ui-menu.c:580
msgid "Re_fresh Playlist"
msgstr "刷新播放列表(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:469 ../ui/rc-ui-menu.c:581
msgid "Refresh music information in the playlist"
msgstr "刷新当前播放列表中的音乐信息"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:472 ../ui/rc-ui-menu.c:568
msgid "Bind _Lyric File"
msgstr "绑定歌词文件(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:473 ../ui/rc-ui-menu.c:569
msgid "Bind lyric file to the selected music"
msgstr "绑定歌词文件到所选音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:476 ../ui/rc-ui-menu.c:572
msgid "Bind Al_bum File"
msgstr "绑定专辑封面文件(_B)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:477 ../ui/rc-ui-menu.c:573
msgid "Bind album file to the selected music"
msgstr "绑定专辑封面文件到所选音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:480
msgid "Add Music File"
msgstr "添加音乐文件"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:481
msgid "Add music file to the library"
msgstr "添加音乐文件到音乐库"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:485
msgid "Remove music from the library"
msgstr "从音乐库删除音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:489
msgid "Select all music in the library list"
msgstr "选中音乐库列表中所有音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:492
msgid "_Audio Effects"
msgstr "音频特效(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:493
msgid "Adjust the audio effects"
msgstr "调整音频特效"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:496 ../ui/rc-ui-menu.c:604
msgid "_Play/Pause"
msgstr "播放/暂停(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:497 ../ui/rc-ui-menu.c:605
msgid "Play or pause the music"
msgstr "播放或暂停当前播放音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:500 ../ui/rc-ui-menu.c:608
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:501 ../ui/rc-ui-menu.c:609
msgid "Stop the music"
msgstr "停止播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:504 ../ui/rc-ui-menu.c:612
msgid "Pre_vious"
msgstr "上一首(_V)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:505 ../ui/rc-ui-menu.c:613
msgid "Play previous music"
msgstr "播放上一首音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:508 ../ui/rc-ui-menu.c:616
msgid "_Next"
msgstr "下一首(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:509 ../ui/rc-ui-menu.c:617
msgid "Play next music"
msgstr "播放下一首音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:512
msgid "_Backward"
msgstr "后退(_B)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:513
msgid "Backward 5 seconds"
msgstr "后退5秒"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:516
msgid "_Forward"
msgstr "前进(_F)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:517
msgid "Forward 5 seconds"
msgstr "前进5秒"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:520
msgid "_Increase Volume"
msgstr "升高音量(_I)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:521
msgid "Increase the volume"
msgstr "升高音量"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:524
msgid "_Decrease Volume"
msgstr "降低音量(_D)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:525
msgid "Decrease the volume"
msgstr "降低音量"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:528
msgid "_Configure Rating Limited Mode"
msgstr "配置评分限制播放模式(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:529
msgid "Configure Rating Limited Playing Mode"
msgstr "配置评分限制播放模式"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:532 ../ui/rc-ui-menu.c:624
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:533 ../ui/rc-ui-menu.c:625
msgid "About this player"
msgstr "关于这个播放器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:536
msgid "_Supported Format"
msgstr "支持格式(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:537
msgid "Check the supported music format of this player"
msgstr "查看受到本播放器支持的音乐格式"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:552
msgid "E_xport Playlist"
msgstr "导出播放列表(_X)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:576
msgid "R_emove Music"
msgstr "删除音乐(_E)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:584
msgid "_Save Album Image As"
msgstr "保存专辑封面图像(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:585
msgid "Save the album image"
msgstr "保存专辑封面图像"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:588 ../ui/rc-ui-window.c:731
msgid "Importing: 0 remaining"
msgstr "导入中: 剩余 0"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:592 ../ui/rc-ui-window.c:771
msgid "Refreshing: 0 remaining"
msgstr "刷新中: 剩余 0"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:596
msgid "Stop _importing"
msgstr "停止导入(_I)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:597
msgid "Terminate the remaining importing jobs."
msgstr "终止剩余的导入工作"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:600
msgid "Stop _refreshing"
msgstr "停止刷新(_R)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:601
msgid "Terminate the remaining refreshing jobs."
msgstr "终止剩余的刷新工作"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:620
msgid "S_how Player"
msgstr "显示播放器(_H)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:621
msgid "Show the window of player"
msgstr "显示播放器窗口"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:632
msgid "Name (Ascending)"
msgstr "名称 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:633
msgid "Sort name in ascending order"
msgstr "以名称进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:636
msgid "Name (Descending)"
msgstr "名称 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:637
msgid "Sort name in descending order"
msgstr "以名称进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:640
msgid "Title (Ascending)"
msgstr "标题 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:641
msgid "Sort the title of the music in ascending order"
msgstr "以音乐标题进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:644
msgid "Title (Descending)"
msgstr "标题 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:645
msgid "Sort the title of the music in descending order"
msgstr "以音乐标题进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:648
msgid "Artist (Ascending)"
msgstr "艺术家 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:649
msgid "Sort the artist of the music in ascending order"
msgstr "以艺术家名进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:652
msgid "Artist (Descending)"
msgstr "艺术家 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:653
msgid "Sort the artist of the music in descending order"
msgstr "以艺术家名进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:656
msgid "Album (Ascending)"
msgstr "专辑名 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:657
msgid "Sort the album of the music in ascending order"
msgstr "以专辑名进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:660
msgid "Album (Descending)"
msgstr "专辑名 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:661
msgid "Sort the album of the music in descending order"
msgstr "以专辑名进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:664
msgid "Length (Ascending)"
msgstr "长度 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:665
msgid "Sort the length of the music in ascending order"
msgstr "以音乐长度进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:668
msgid "Length (Descending)"
msgstr "长度 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:669
msgid "Sort the length of the music in descending order"
msgstr "以音乐长度进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:672
msgid "Genre (Ascending)"
msgstr "流派 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:673
msgid "Sort the genre of the music in ascending order"
msgstr "以流派类型进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:676
msgid "Genre (Descending)"
msgstr "流派 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:677
msgid "Sort the genre of the music in descending order"
msgstr "以流派类型进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:680
msgid "Track Number (Ascending)"
msgstr "音轨号 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:681
msgid "Sort the track number of the music in ascending order"
msgstr "以音轨号进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:684
msgid "Track Number (Descending)"
msgstr "音轨号 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:685
msgid "Sort the track number of the music in descending order"
msgstr "以音轨号进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:688
msgid "Year (Ascending)"
msgstr "年份 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:689
msgid "Sort the year of the music in ascending order"
msgstr "以音乐年份进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:692
msgid "Year (Descending)"
msgstr "年份 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:693
msgid "Sort the year of the music in descending order"
msgstr "以音乐年份进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:696
msgid "File Type (Ascending)"
msgstr "文件类型 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:697
msgid "Sort the file type of the music in ascending order"
msgstr "以文件类型进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:700
msgid "File Type (Descending)"
msgstr "文件类型 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:701
msgid "Sort the file type of the music in descending order"
msgstr "以文件类型进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:704
msgid "Rating (Ascending)"
msgstr "评分 (升序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:705
msgid "Sort the rating of the music in ascending order"
msgstr "以评分分数进行升序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:708
msgid "Rating (Descending)"
msgstr "评分 (降序)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:709
msgid "Sort the rating of the music in descending order"
msgstr "以评分分数进行降序排列"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:718
msgid "_No Repeat"
msgstr "不重复(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:719
msgid "No repeat"
msgstr "不重复"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:721
msgid "Single _Music Repeat"
msgstr "单曲重复(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:722
msgid "Repeat playing single music"
msgstr "重复播放当前音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:724
msgid "Single _Playlist Repeat"
msgstr "单列表重复(_P)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:725
msgid "Repeat playing single playlist"
msgstr "重复播放当前列表中的音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:727
msgid "_All Playlists Repeat"
msgstr "全列表重复(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:728
msgid "Repeat playing all playlists"
msgstr "重复播放所有列表中的音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:736
msgid "_No Random"
msgstr "不随机(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:737
msgid "No random playing"
msgstr "不随机播放"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:739
msgid "_Single Playlist Random"
msgstr "单列表随机(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:740
msgid "Random playing a music in the playlist"
msgstr "随机播放当前列表中的音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:743
msgid "_All Playlists Random"
msgstr "全列表随机(_A)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:744
msgid "Random playing a music in all playlists"
msgstr "随机播放全部播放列表中的音乐"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:753
msgid "_No Visualize"
msgstr "无视觉效果(_N)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:754
msgid "Disable visualize style"
msgstr "禁用视觉效果"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:756
msgid "_Mono Wavescope"
msgstr "单通道示波器(_M)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:757
msgid "Wavescope with one channel"
msgstr "单通道示波器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:759
msgid "Multi-_channel Wavescope"
msgstr "多通道示波器(_C)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:760
msgid "Wavescope with multi-channel"
msgstr "多通道示波器"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:762
msgid "_Spectrum"
msgstr "频谱(_S)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:763
msgid "Spectrum"
msgstr "频谱"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:772
msgid "Music _Library"
msgstr "音乐库(_L)"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:773
msgid "Music library"
msgstr "音乐库"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:776 ../ui/rc-ui-menu.c:780
msgid "Always On _Top"
msgstr "总在最上"

#: ../ui/rc-ui-menu.c:777 ../ui/rc-ui-menu.c:781
msgid "Always on top"
msgstr "总是处于所有窗口的最上方"

#: ../ui/rc-ui-plugin.c:379
msgid "Plug-in Configuration"
msgstr "插件配置"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:133
msgid "Audio Output Plug-in changed successfully."
msgstr "成功变更音频输出插件"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:140
msgid "Failed to change Audio Output Plug-in!"
msgstr "变更音频输出插件失败!"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:159
msgid "_Auto play on startup"
msgstr "启动后自动开始播放(_A)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:161
msgid "_Load the last playing position"
msgstr "载入上次播放的位置(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:163
msgid "Minimize to _tray"
msgstr "最小化到托盘(_T)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:165
msgid "Minimize the window if the _close button is clicked"
msgstr "当点击关闭按钮时，最小化窗口(_C)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:177
msgid "<b>Hint</b>: Change the audio output plug-in will <b>stop</b> playing."
msgstr "<b>提示</b>: 变更音频输出插件将会<b>停止</b>播放。"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:183
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>常规</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:190
msgid "<b>Audio Output Plug-in</b>"
msgstr "<b>音频输出插件</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:212
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:221
msgid "PulseAudio"
msgstr "PulseAudio"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:224
msgid "ALSA"
msgstr "ALSA"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:232
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:240
msgid "Jack"
msgstr "Jack"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:248
msgid "Waveform"
msgstr "Waveform"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:346
msgid "_Auto encoding detect (use system language settings)"
msgstr "自动探测编码 (使用系统语言设定)(_A)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:350
msgid "Load playlist from _legacy version"
msgstr "从老版本中载入播放列表(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:352
msgid "ID3 Tag fallback character encodings"
msgstr "ID3 标签备选字符编码"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:354
msgid "Lyric text fallback character encodings"
msgstr "歌词备选字符编码"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:357
msgid "<b>Metadata</b>"
msgstr "<b>元数据</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:369
msgid "<b>Legacy Support</b>"
msgstr "<b>老版本支持</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:491
msgid "Disable theme (need to restart the player)"
msgstr "禁用主题 (需要重启播放器)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:499
msgid "<b>Theme</b>"
msgstr "<b>主题</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:516
#, c-format
msgid "%s (Embedded)"
msgstr "%s (内置)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:795
msgid "Hide cover _image"
msgstr "隐藏专辑封面图像(_I)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:797
msgid "Hide _lyric labels"
msgstr "隐藏歌词标签(_L)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:799
msgid "Hide _spectrum show"
msgstr "隐藏频谱显示(_S)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:801
msgid "Show _metadata in multi-columns"
msgstr "在多个列内显示元数据(_M)"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:822
msgid "<b>Playlist Visible Columns</b>"
msgstr "<b>播放列表可见列</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:825
msgid "Title column format: "
msgstr "标题列格式: "

#: ../ui/rc-ui-settings.c:827
msgid ""
"<b>Hint</b>: Use <i>%TITLE</i> as title string, <i>%ARTIST</i> as artist "
"string, <i>%ALBUM</i> as album string, somehow <i>%TITLE</i> must be "
"included in the format string."
msgstr ""
"<b>提示</b>: 使用 <i>%TITLE</i> 代表标题，<i>%ARTIST</i> 代表艺术家，<i>"
"%ALBUM</i> 代表专辑, 但是 <i>%TITLE</i> 必须包含在格式字符串内。"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:867
msgid "<b>Main Window</b>"
msgstr "<b>主窗口</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:873
msgid "<b>List Views</b>"
msgstr "<b>列表视图</b>"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:990
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:991
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:992
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:993
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: ../ui/rc-ui-settings.c:995
msgid "Player Preferences"
msgstr "播放器首选项"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:78
msgid "A music player based on GTK+ 3.0 & GStreamer 0.10"
msgstr "一个基于 GTK+ 3.0 和 GStreamer 0.10 的音乐播放器"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:137 ../ui/rc-ui-dialog.c:753 ../ui/rc-ui-dialog.c:1174
msgid "All supported music files(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"
msgstr "所有支持的音乐文件(*.FLAC;*.OGG;*.MP3;*.WAV;*.WMA...)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:140 ../ui/rc-ui-dialog.c:756 ../ui/rc-ui-dialog.c:1177
msgid "Select the music you want to add..."
msgstr "选择您想要添加的音乐..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:190
msgid "Select the directory you want to import..."
msgstr "选择您想要导入的目录..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:241 ../ui/rc-ui-dialog.c:288
msgid "M3U Playlist(*.M3U)"
msgstr "M3U 播放列表(*.M3U)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:244
msgid "Load the playlist..."
msgstr "导入播放列表..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:291 ../ui/rc-ui-dialog.c:708
msgid "Save the playlist..."
msgstr "保存播放列表..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:332
msgid "Select the directory you want to store the playlists..."
msgstr "选择您想要保存播放列表的目录..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:391
msgid "Set lyric file binding"
msgstr "设置歌词文件绑定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:396
msgid "_Bind lyric file to the music"
msgstr "绑定歌词文件到音乐(_B)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:398
msgid "_Do not bind lyric file"
msgstr "不绑定歌词文件(_D)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:400
msgid "Bind _secondary lyric file to the music"
msgstr "绑定第二歌词文件到音乐(_S)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:403
msgid "Do _not bind secondary lyric file"
msgstr "不绑定第二歌词文件(_N)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:404 ../ui/rc-ui-dialog.c:406
msgid "Select a lyric file"
msgstr "选择一个歌词文件"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:408
msgid "The first lyric file binding"
msgstr "第一歌词文件绑定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:409
msgid "The second lyric file binding"
msgstr "第二歌词文件绑定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:432 ../ui/rc-ui-dialog.c:438 ../ui/rc-ui-dialog.c:616
msgid "Image File (*.JPG, *.BMP, *.PNG)..."
msgstr "图像文件  (*.JPG, *.BMP, *.PNG)..."

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:433 ../ui/rc-ui-dialog.c:439
msgid "Lyric File (*.LRC)"
msgstr "歌词文件 (*.LRC)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:600
msgid "Set album file binding"
msgstr "设置专辑封面文件版定"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:605
msgid "_Bind album image file to the music"
msgstr "绑定专辑封面文件到音乐(_B)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:607
msgid "_Do not bind album file"
msgstr "不帮定专辑封面文件(_D)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:608
msgid "Select a album image file"
msgstr "选择一个专辑封面图像文件"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:801
msgid "Open Location"
msgstr "打开位置"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:807
msgid "Enter the URL of the file you would like to open:"
msgstr "输入您想要打开的文件的URL:"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:866
msgid "Supported"
msgstr "受支持"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:876
msgid "Supported Audio Format"
msgstr "支持的音频格式"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1020
msgid ""
"The player does not exit normally, do you want to use the auto-saved "
"playlist data?"
msgstr "播放器没有正常退出，您是否想使用自动保存的播放列表数据?"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1039
msgid "Do you want to load playlist data from legacy version of RhythmCat?"
msgstr "您是否想要从老版本的 RhythmCat 播放器中载入播放列表数据?"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1079
msgid "Rating Limited Playing Mode"
msgstr "评分限制播放模式"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1083
msgid "_Enable rating limited playing mode"
msgstr "启用评分限制播放模式(_E)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1086
msgid ""
"Play the music whose rating is _greater than or equal\n"
"to the rating limit value"
msgstr "播放评分大于等于设定值的音乐(_G)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1089
msgid ""
"Play the music whose rating is _lesser than or equal to\n"
"the rating limit value"
msgstr "播放评分小于等于设定值的音乐(_L)"

#: ../ui/rc-ui-dialog.c:1091
msgid "Rating limit value"
msgstr "评分限制值"

#: ../ui/rc-ui-window.c:192 ../ui/rc-ui-window.c:370 ../ui/rc-ui-window.c:1346
msgid "Unknown Format"
msgstr "未知格式"

#: ../ui/rc-ui-window.c:194
#, c-format
msgid "%d kbps "
msgstr "%d 千比特/秒 "

#: ../ui/rc-ui-window.c:197
#, c-format
msgid "%d Hz "
msgstr "%d 赫兹 "

#: ../ui/rc-ui-window.c:201
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: ../ui/rc-ui-window.c:204
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: ../ui/rc-ui-window.c:209
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 声道"

#: ../ui/rc-ui-window.c:716
#, c-format
msgid "Importing: %d remaining"
msgstr "导入中: 剩余 %d"

#: ../ui/rc-ui-window.c:756
#, c-format
msgid "Refreshing: %d remaining"
msgstr "刷新中: 剩余 %d"

#: ../ui/rc-main.c:346
#, c-format
msgid ""
"RhythmCat2, library version %d.%d.%d\n"
"Copyright (C) 2012 SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"A music player based on GTK+ 3.0 & GStreamer 0.10\n"
msgstr ""
"RhythmCat2, 库版本 %d.%d.%d\n"
"版权所有 (C) 2012 SuperCat <supercatexpert@gmail.com>\n"
"一个基于GTK+ 3.0和GStreamer 0.10的音乐播放器\n"

#: ../ui/rc-main.c:436
msgid "Enable debug mode"
msgstr "开启除错模式"

#: ../ui/rc-main.c:438
msgid "Use malloc function in stardard C library"
msgstr "使用标准C函数库中的malloc"

#: ../ui/rc-main.c:443
msgid "Output version information and exit"
msgstr "输出版本信息并退出"

#: ../ui/rc-main.c:479
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Run '%s --help' to see a full list of available command line options.\n"
msgstr ""
"%s\n"
"运行 '%s --help' 来查看全部的可用命令行参数列表。\n"

#: ../ui/rc-main.c:546
msgid "Default Playlist"
msgstr "默认播放列表"

#~ msgid "_Bug Report"
#~ msgstr "缺陷报告(_B)"

#~ msgid "Report bugs"
#~ msgstr "报告程序中的缺陷"
